4. Написать скрипт, который контролирует выполнение какого-либо процесса и в случае прерывания этого процесса возобновляет его работу. Скрипт должен запросить периодичность проверки и имя процесса. Скрипт должен иметь функции: создания, редактирования и удаления заданий контроля. Сторонние задания cron, скрипт должен игнорировать(не показывать). Для выполнения задания НЕ разрешается создавать другие скрипты(скрипт должен запускаемый из крона и скрипт запускаемый пользователем должен быть один.).
